Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 320 將真玩家當係狗咁撚

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

動物節限定Q&A BY 姜明玉 巴打 UPDATED BY 無字

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？

A：比訂 (from 玩ht要做二等公民)

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？

A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？

A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋code就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？

A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？

A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂

睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準

有巴打問左錯一個digit可以 名同姓調轉都OK

Q：X點入場要排幾耐呀？

A：太多因素唔會知

上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？

A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？

A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？

A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣

10:15開始 首日頭500入完之後就到普通持票人

VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？

A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？

A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?

A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？

A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

有無人去緊排頭籌

動漫節cosbaby齊唔齊貨？

唔齊

係咪8月1有得排mark 85 戰損

睇FB

推

Rdj 巴，不如del咁d截左既figure 圖

咩菇咩菇fire?

新po留名
個燈箱真係幾正

咁睇細正過大

我仲未有貨攞

係

ikea？

佢地幾日都有黎架

好毒

唔係

幼稚園畢業相好靚仔

有冇巴打幫手代買Morgan Stark同啪手指iron man cosbaby

肥科連動漫辦都唔show

幾時先開到訂呀

差佢一隻唔駛日日mon post

塞左車～ 買左VIP 入黎訂野都訂唔到

平日仲買vip

派極都係第一輪

Vip除左首日真係冇用

真係磺籌好過

首日之後 排頭籌仲快

塊本係咪有小小灣灣地

好期待下隻出咩

係咁出marvel 可能下隻到set

想請問現場巴打，籌派晒未宜家係龍中尾 但見唔到有人派

Sw

唔想早起，預十點先到

派左好耐

我知派左好耐 但係派晒未

1015先入到 入到去條龍已經長到pk
星期日9點排平民 11點訂完

冇人派咪即係派晒

其實VIP 無一日1015 先放人

yes

我真係dklm

唔明點解d人買得ip 唔買埋rocket
當rocket dlc 擺上膊頭

排咁耐原價放，為咩

當人on9

第一日

Lm 原價收IP單

5分鐘，已經聽到職員話截，痴線 侯活

破記錄 6分鐘

今日現貨有乜柒賣

最後一日睇尼大家都唔想OT

媽呀今日3分鐘截左現貨隊現場睇住

快撚過第2日

星期六07分放vip入啦

到時係排隊定係上網抽?

平日都5分鍾

排隊

最後一日都要撚狗

未cut

出咗肥雷同雙CA?

真係有CA VS CA
猴活撚狗大師

返工無得排,唯有食炒單
唔知到時會唔會有埋戰損85呢

屌琴日去得D垃圾賣

現貨開左兩分鐘截

屌好想要CA VS CA

我出左糧啦 快啲派wm比我啦

侯活頭尾兩日都撚狗 DLLM

next year baby

豪華既話我要

年年都撚架喇

有冇Detail

10:25 現貨cut 龍

痴撚線

如果出年先有普版戰損85 咁就唔愁住

同黨發現 佢地都出過一樣既post
專業炒家 小心

Airdrop 大法!!!!

祝巴打買到心頭好 聽日唔洗再比猴活撚

會場開門2分鐘截左啦

現場聽到 忍唔住笑

有人唔做去做狗 抵比人撚啦

想問下訂貨區多唔多人 準備出來

02分截左啦

有無巴打可以幫手買燈箱set 可以俾多少少錢你

Lm

一定 轉頭係新界出來幫手

幫推一下

花式撚狗間唔中又補下貨 又突然有新野
要人日日排咁制

留名

有

巴打排緊定買完

好彩冇入鏡 我坐佢地隔離

排緊 就到我

未睇到

肥雷

笑撚死
十幾號籌跑到頭三嗰條友俾Staff認出買過
然後啲Staff等佢揀好晒款再喺Cashier逐件撩返出嚟
跟住再同佢講如果有誤判記得拎返之前幾日嘅單證明自己冇買過嗰啲款

德政

有大獲野

係咪嘈緊果個？

有人嘈交

抵啦炒狗

有冇影到邊個嘈

嘈緊個個又係做乜嘢

最後班炒狗買唔買到咁

睇唔到想食花生

你最靚仔

今日訂野係唔係得10-4果批?

我要肥仔雷神咋😭

跑到變第三嗰個有戴眼鏡嘅 不過啲頭毛長長哋
佢俾人撚嗰陣好溫馴 差啲就信咗佢

多小小姐係幾多？

好多人拍片

咩事

有無圖

有花生食未？

點解ban

其實日日咁早截
認得真係唔出奇

星期六排到入去冇貨，有冇巴打幫手買燈箱set
射程700求成全

截足三日，西撚利

好後，影唔到

大叫快撚d喇

10點入場11點排完
首日真係撚狗

好大聲 但完全聽唔倒講乜
見到有個staff都嬲左

頭先屌左幾句

你係咪幫到啊
Tg:

快啲啦好眼訓，我要幾隻咋

唔好再講
排咗9個鐘

呢個真

咁整幾隻尼得唔得先

你係呢到留低個價

咁你有無出聲屌

直播喇

躁嗰個好似係大粒嘢嚟 負責睇場

要咩？

有無巴打可以幫手買燈箱set +200
Tg:

排緊隊d人玩野一齊大叫走啦佢可能以為又有人明staff

有無人可以幫我買肥雷

睇人仆街最開心

其實係發生乜嘢事

唔係話想準時收工
有個細既係入面屌
仲話大聲又點呀咁上下

我食唔到花生淨係知有人嘈岩先

你都玩野大叫光復香港 時代革命

有條友係現貨區大叫
應該係比staff話佢之前買過

果個好似屌緊條友俾人話大聲跟住嬲撚左

我聽到話如果有買過就食咗佢嘛

一開場即截龍

日日都買完現場放係人都認得你啦

係 呢句係我唯一一句聽得清楚

有冇掛牆式display櫃推介??

睇場大粒安撫起哄嗰啲 話嚟買嘢求開心 唔好整亂個場之類

咁究竟佢係咪真係炒狗 好想睇人食膠

呢舖飽啦，成隻咁食

想要細燈箱

有為有為，你無事吖嘛？

我有啲肚餓

屌你成堆伸手狗 好肉酸

琴日10點幾入去真係終極被撚狗咩都冇咁濟
今日10點幾咁齊貨真係屌你個閪

即係點 有啲賣哂?

岩岩正想話幫巴打買
睇完你講又好似有d道理😂

我有入場架
星期日7點已經排
頭籌入
但因為下午有野做，所以剩係排左訂

700一街都係啦

截龍集團

朝早永遠全部都係講呢d冇營養既野。。。。。。

我排咗兩日現 首日4個半鐘 次日兩個半鐘

我都係出700 找巴打代買

收野真係返fb啦
利申 fb收緊

燈箱啊

想要tee

Set喎，有d剩燈箱都標6百幾

值得咩

FACEBOOK

fb $700 真係一set
仲要好撚多貨無人搶
賣$600 淨燈箱果d 就去食屎啦

im cosbaby個後蓋好撚難開......

另外個一頁個啲齊唔齊?

冇人叫你直接幫襯炒狗自己開po徵啦

去左三日今日放棄就乜都齊
唉 嬲

買唔到等RB Log on 啦 肥雷個個都自己要/炒
點會幫你買

咁搞法 以後最後一日先去

應該係頭個日咁撚多人都無斷
我幾撚驚排到自己買唔到個REACTOR

個個都咁諗咪攬炒

肥雷有人放3百幾

1個鐘排完

理性討論：

今日4-7訂貨都應該極度輕鬆

買遲幾個月會死咩，等聖誕大把街貨啦

cosbaby都要益炒狗

今日有4-7咩？

上年UV thor都係炒炒炒

去到年尾通街都係

尾場得10-4訂炸

85 REACTOR同GG無人機你揀邊樣

85 REACTOR正皮
無人機負皮

琴日先問完 個個都要爐

無人機應該好多蟹貨

無人機靚在個盒
我兩樣拎出黎放埋一齊display差好撚遠

想睇炒狗
原隻cosbaby連盒食

想要無人機
但要幫炒狗買
不了

好好彩第一日收到370剩燈箱
佢見我排訂排成日都好明有幾攰
加上佢唔想要燈箱

巴打啱呀，助長咗炒狗，等一陣大把貨啦，買返嚟咪又係擺

500蚊俾你要唔要我屋企唔夠位放

我買完都幾後悔舊膠50蚊都比多
你當比錢買件衫

唔要
遲下都有全新買

一面倒

爐靚好多

係時候摩肩擦踵等比候活撚狗

當我冇講過

今日無紅眼 戰損85 細燈箱

以前我都咁諗 但宜家唔知係唔係多左好多人買 宜家我都買唔到幾個月之前嘅cosbaby

仲未講8月1點樣

無戰損85
有無巴打換
我用隻雷神/美隊換

仲記得log on成堆冇人買

動漫85放棄

有紅眼呀 我買咗

隻潛行spider cosbaby而家都唔知邊度有得買

8月1咪網上登記囉

Day1埋牌都照上
排撚死都似

手套

正

鬥快定抽

巴打你就好，我排400完全冇人理

唔準講呀，check 我果個仔黎呀

隔住個moon都聞到d毒氣

希慎尾幾日咩都無, E+尾日又反而全齊

想入坑一問
係咪收左單 自己上去加名就ok?

一定係啦
個無人機真係唔吸引

左邊

Safe

問唔問到ig

淨係單都值

得SET裝

唔知1/8會唔會有ip同rocket

係一個肥妹仔

又扮緊大佬

放eva單一張

Eva單換qr妹妹 ig

+1

點敢敢

大你
用戰損85單

好
即日交收

係ip隔離先靚

推到有ig

岩排訂同eva講幫我拎隻肥雷一齊俾
得左
放eva手拎過肥雷

下年一齊去啦
約埋啊febi

Ip都28xx

3000收

eva簽名100000

起馬都拎隻會場wm4黎先換

Sor, 因為係頭睇唔哂情況，不停聽住佢講現貨區呢邊

問下eva有無時間幫手簽埋名

排30順豐，入到去得返3隻

有冇巴打代買Morgan Stark cosbaby

個金毛妹妹一早講左
撚左好多人
其實04分先係確定截

同共產黨要自己証明自己無罪一樣

毒拎真可怕

今日大家係咁玩icon

應該岩岩賣曬

出貨上8000

Rocket好正wo

生面口巴打好有錢

In rocket we trust

ex wifi唔係唔買呀

Wife 定 wifi ar

今日無

次次一返 我上到去又話賣曬 想買隻手套都買唔到

我有fd要

Gg tee set?

又高又好靚女

我走左啦

要既留tg, 我原價比你，時間地點就我

我等現貨啦唔該巴打

哇屌，邊個？

成個鄉下佬郁啲喺度話告告告真係好撚柒
Staff話要Keep單 之後打返俾SB安排換貨

琴日排真係哂9氣，拎6x籌，入到去乜9都無哂貨，比候活撚死，想買隻美隊都無，85又無

你啲cosbaby最好全線logon都返貨 想買兩隻隊長都買唔撚到

我Eva 單唔換85單了
我要換佢ig
Sorry

真係有唔該巴打，email俾eva單你

Cs

我買左sorry
無以為報

毒撚好恐怖

食過啦，好淫嫁

求收手
分批加ok?
有頭籌先有得加

而家連孤仔五月嗰啲都有得訂，咁你都唔訂就幫你唔到

平放完單一間又升

唔好咁痴線啦

又係mk仔食

真，你話neno就話姐
買唔到要硬食

Sorry
收手了

屌

我入個時，唔計gg，新款得博士，燈箱同tony+girl

買唔到唔買，炒到$500隻

佢hold實d貨今日賣

傻撚左 $500一隻比人賺兩倍
遲d又有貨咁心急做乜

其實隻隻都限量㗎啦

見到有人收batman

有無人齊？好吸引

乜都炒，想齊都難

OK 馬會等

親，book唔book埋食outback

不了 屋企有PIZZA食

OK JOHN

有冇人會真係買完攞手套再放rocket

溝貨

果日都係佢幫我check

點會收皮你有幾時見過炒家會收皮

起底 起底

孤仔有得訂cosbaby???我唔知喎

上個月先全派咋，邊有咁快

即刻follow先～

JL本身套電影垃圾，唔怪得猴活

由頭到尾都係原子講得最多之嘛

剩係追左隻WW，集齊X-force

你傻撚咗？

iron gg 等game版啦

唔係不智 係on9

其實JL個頭雕我接受到

我都接受到 btw等佢出黃金甲

紅金

好彩我原價放左啫

有，不過開2,3日就截

joss

話說我琴日第三次入去動漫先買到7子櫃
(第一日入到去無晒 轉個頭出返黎先補貨
第二日VIP 一入到去就截

隔住個包裝已經見到有少少QC問題
有啲就左右手一隻前一隻後
有啲就一隻貼身，另一隻飛開
琴晚要逐隻吹熱風搵鉗仔定位吹凍
拆到隻Mk 4
壞燈

好似紅金咁出先會買

又要叫春 肥雷呢？ avg1隊長呢？ 開出黎見我

動漫節終於完
經歷咗第一日十二個鐘嘅洗禮
外加之後果兩日衝現貨都食白果
我覺得我個人滄桑咗好多

聽落仲衰過買景品

用呢筆錢買一隻1:6或者7隻cosbaby會開心d

猴活肯出end game版未呀

齊有撚用咩，都入唔到去

身邊啲朋友無玩HT
但見到隻85 2.0都話想要返隻
只要係限量，跌極有限

17:00....

個情況好似而家你望1/4gg同venompool咁

8月4

問左會出紅巫

要入就快 過多一排又炒

宜家都炒緊加超過$100

Dx版？
你試下收一定有人放

講緊Cosbaby果隻

我同呢到一位巴打都係原價收喎
佢仲要首日添 我次日

我

Is 我地兩個

好睇

祖國人幾fun

似watchmen?

［member][/member]

仲收唔收朋友

乜7係咪準備派 呢排吹奏到咁

係就好首日單凖備

普通版次日 有排等

首日單準備

依張都係上年首日比人撚既成果黎

會場次日

乜7等一年就有，點解bd 85就要等兩年
以前有冇試過提早一年派貨嘅情況？

收到風為左補償首日買家既等候時間
猴活考慮抽1張單出黎即派貨版

[url][/url]

有幾多人食唔晒全餐放飛機

我都想要紅磚 炒到好貴

早就應該會早 但應該早唔到一年啦
同1.0同模應該做完1.0就會做
但隔近出的話候活應該怕人棄1.0 所以2.0寫到2021先出

會場第三日，都驚要等成個月

我張1.0四月尾唔知等幾耐，可能會加$換首日

原價都一堆
我想知企左係地台有幾高
要換定櫃俾佢入住

我都係依個serve

我買浪人果時係jerry h幫我
點解唔係你地咁講

有冇咩重要嘅資訊？

大家認住佢地啦

hottoys 動物展最多人去睇係war machine同85戰損

星戰個位暢通無阻

想知1:4 gg dx有幾高
要買櫃俾佢入住呀

很想要吧.jpg

四飛哥我愛你

計埋有冇60CM?

真係有兩個Jerry
圖中係閪仔

屌你

就係想知
Gg淨踎都ok
地台翼係重點

係 變左五飛哥

我都係佢serve閪足全程

有無巴打買多左/唔要普通iron spider...
想用ds wth portal換

43.5+18

佢話今次入左5set

值得置頂

四五飛

岩岩睇完display
覺得大隻cosbaby正好多
細應該唔入了

咁高？
咁我訂夠果格65cm先

等緊大啪手指

之前仲話自己唔係炒狗
禁黎係貪玩

點解仲未BLOCK佢

都要1年後先派

撳全餐嘅懵撚

現貨條龍仲有幾長？

block左點有野笑

訂定櫃等差唔多

張五飛

等你地覆述

屌你我都想post

其實星戰先喺童年回憶

星戰果邊靚d

點同五飛哥鬥呀

全新進化 四飛變五飛

How about六飛

6寶有得開walkin 就唔係6寶la戰損85同Iron Patriot個價只會越高 不過1/4 gg個d就。。。。

星戰新三部曲真係唔撚掂

今年先入坑
想問各位師兄上年動漫節展完左之後 會出曬有展覽個d先會有新野定其實冇關係？

其實動漫開訂果啲無walkin係上年先開始

我梗係覺得IP隻色到出貨會再執執 隻色有D怪

有d截左訂同出埋貨悿

可能因為戲份唔重，所以覺得好奇怪

我覺得官圖同動物節個樣板已經好正
其實我覺得愛國者重搶眼過85

其實隻小丑回魂
會唔會係收會員個期開訂
谷你食

咩人會買normal gg

降到+250

但唔會擺呢隻野係屋企囉

實物正好多, 真係唔到你唔信實物同圖片既分別
親眼睇過先為實

我慳返對翼平400

撳錯既人

好撚重裝 好撚正

Rocket 底唔底屌

隻翼好正

配色+電鍍好搶眼

抵屌

利申Rocket打手

買納米手套送rocket

本身都諗左陣對翼值唔值400
但望返黑gg舊咕嚕肉都幾百就覺得比開三千幾唔要對翼有d唔抵

納米手套先係重點
咁細隻點帶

咕嚕肉屌
笑左

我無要對翼

到時display用泥比鷹眼攬住泥跑

mk7都係，現場睇個變型都幾有霸氣，出現貨個評價應該唔會差過mk5

巴打有無訂，諗緊接唔接濟啲抄家
仲想收埋winter solider

諗起之前未派彩
呢到有巴打估蜘蛛要食1000炒

其實點整咁快

要有愛

gg 8月1無得禁 遲下應該真係會

係有幾個巴打咁估
瘋狂吹奏

有啦
85bd ip 同 rocket
個位太窄一早放棄1:4

有呢幕咩
唔太記得

俾得3千幾既玩家點會爭個$400

未傳波比黑豹之前係佢拎住週圍走

唔係攬呢隻
係hulk版

巴打睇果陣瞓著左？

今日問過 如果真係cosbaby有好大問題會酌情處理 可以換

等緊8月出blue ray

Hulk嗰隻就啱

我以家發現，個口喺打開

Same，我普通block，冇完全block，得閒可以禁出黎笑下

大佬

無訓但果幕去左聽電話
三連刷但都無左印象

點會冇 上年全部都有

猴活事後補飛加返兩件校服+耳機啦

Rocket 用黎反thanos 左手
今集rocket 多場面擺
拍肥thor 藍妹 嚇9tony 擺上ip 膊頭

鬼修女1/6.jpg

藍妹仲未截
睇黎要去買
棒下先

唔好推

私人

無得睇了

老閪都訂左先 再唔係依家收都有原價單

手套又派貨了

仲未截
個天都想我訂

趕到尾班車

1:4個市場 無1:6咁大 同埋貨量太多

見完實物藍妹我都心郁郁想訂埋

除左冇合口頭，其他都好正，長袖衫褲遮曬關節，兩長槍兩短槍，有手套

IP 加 IM damaged, 加1750 抵唔抵

我收返吹奏言論，隻1/4官圖無限好

抵 買！

對翼好正

Ip可唔可以轉深藍色

IP cosbaby隻色係深藍

其實依家隻色有咩問題好正 又夠霸氣

訂啦, 到時第3集可能戲份重就多人追返

唔洗食骨貴啲好正常

依家係咪得1/4 gg normal ver.係骨?

Vdp都唔係咁差啫
但好撚肥

見到次日1700 2隻